機場靜默抗議

入機場既手足唔該

今日全體靜默抗議 唔好叫口號 有遊客攞leaflet 唔需要拍手歡呼 無野值得歡呼
咁多人係到再加埋啲文宣已經足夠引起遊客既好奇心埋黎睇 我地大叫反而趕客

贊成全部靜默抗議

721 721721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

push

推比其他兄弟手足睇到
一陣入到去唔想再見到一堆人係到鳩叫歡呼

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

無錯，今日香港無嘢值得歡呼

推

幫推

唔可以靜默
靜默冇人理你
大大聲 哭訴 叫喊

721 811

機場好撚應聲，你只要一個人開咪講，成個T1都聽到

如果咁係有用, 我真係寫個「服」字比你

同意

你老母
有冇撚去過機場

你靜默，我一入到去check in已經可以當你冇到

中國人（含香港人）總是擺脫不了「小農DNA」中的

「愛熱鬧」

你地鳩叫左三日唔見得有用
身邊有入既機場都睇唔過眼入一入就走
點解唔試下其他方法？

你鳩叫，我一入去check in見到成班人嘈
我第一時間比你嚇走

以眼還眼原來係靜默
屌你老母！